牙安其實都知錯 大家比個機會佢唔好再狙擊佢了好嗎？

狙賓穎條八婆ok?

Ok

比條賓妹咁引法 係男人都忍唔到啦 安囝根本無錯 G持安囝

韋利安做錯咩事？
對垃圾利嗰場佢踢得幾好，無失禮喎

我以為叫我

田泰安冇做錯冇跑錯